民建聯：政府應研究禁止非港人從各口岸進入本港

民建聯提出政府應研究禁止非港人從各口岸進入香港。至於是否同意全面封關，主席李慧琼回應不會用這個字形容，因為關注到會否影響貨流，建議政府要有合理豁免，例如研究是否可讓貨運司機進出香港。

李慧琼又要求，所有入境人士需要強制接受病毒測試，直至檢測結果呈陰性，才可回家接受家居檢疫。她認為當局應即時提升亞洲博覽館的檢疫能力，並徵用酒店或合適建築物，例如迪士尼旁邊興建的設施，協助檢疫工作。

民建聯鄭泳舜說，留意到近日市面人流多，如果疫情不受控，酒吧等娛樂場所應暫停營業，但政府同時需設立逆境失業援助金，以供協助。

民建聯周浩鼎認為家居檢疫存在漏洞，當局應加強執法，並設立專門舉報熱線。

民建聯也怕死

民主派一月提出全面封關是必須由建制派提出才能夠落實並實行！

二月頭已經話全面封關啦，果時建制話唔好嘛

民建聯都講呢啲
選舉近了

會歧視㗎喎。千奇唔好咁做

政治呢
唔理啦？
緊要過人命喎

佢地已經感受到再咁落去自己堆藍屍鐵票會愈來愈少

又話歧視? 屌你老母

依家封關已經毫無意義。

必要時會出來反對

講姐

同佢講係咪歧視外國人

即係封關啦屌你老母

唔想直接講封關，不如話（中蟈特色既封關）囉

全世界封晒先黎講

分化藍絲機會又到

林鄭：歧視政策！！！！

你一封關高會有人報平機會

民建聯又成功爭取?

31-1-2020
不少意見希望政府全面封關，防範疫情，林鄭月娥說這樣或造成歧視，不符世衛原則。

等睇封晒外國唔封支那
最後依然社區大爆發
睇班陷家剷仲可以講乜撚柒野

又執人口水尾

又唔歧視啦咩?